曱甴俚語係解作警察

roach

用作名词的意思：

1.[监狱和黑人用语诏][贬义词]警察，警察

用法及例句：
Watch out！The roaches are coming.注意！警察来了。

個app邊度出

Coproaches

I couldn't go anywhere, the police were swarming like Coproaches!

Roaches!

a cop staging an illegal speed trap. an undercover stalkin you when you aint done shit wrong. coproach ~ asshole cops and cops performing illegally

警甴

Coproaches!!!

甴種狗

甴警

警曱 警甴 警察

你講完popo明至算

Coproaches
警甴

回力標

721

曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平

太深了

警甴唔撚明

有隻警甴話自己個名係曱甴

笑撚死

urban dictionary

Push

拱狀

習近平 曱甴王 甴近平

推

國際認證

原來係話緊自己 班黑警

p

今次佢地gg 推上報

好撚重口味

警犬唔識我教你
Coproaches

屌sd錯

警犬唔識我教你
Co-pro-aches
Co即係話你地好有team work
Pro即係話你哋好專業

十卜ching

笑死

我地咁叫警察咪變咗做種族清洗的納粹

如果要講佢地明既話 咁姐係唔俾我地出聲姐
Mon po狗幫手教你地同事啦

諗清楚用下腦先講嘢，一邊係有槍有制度，真係做到種族滅絕，一邊只係要用返個詞嚟減弱對家洗腦program

Green object 又唔見你屌？

學到野

長知識

警曱 警甴

coproaches

無錯
班popo 會mon 連登
我哋係咁推佢哋一定明

曱甴警

612 721 831 101 coproaches

警曱 警甴 警察 曱察

其實我地人多應該鬧返佢地曱甴先岩

曱甴近平
警曱
警甴
警曱甴

甴曱平

講下笑你就屈我做狗，使唔使咁，好惡

死警甴

Hi mon po狗
毅進英文堂冇學到？

印出黎貼係連儂牆

偽進仔識撚咩

尋晚旺角班狗俾人撚到

Google

曱甴平

做乜鳩

pish

呢個正

曱甴近平 習近平 警甴 曱甴王

仲要8年前已經出現呢個term

佢地識鬼英文咩

狗表示唔識英文

wow

原來個cop字咁來

警甴 甴近平 毛甴東 江甴民

借位推推 中學生需要大家幫手

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

堅

用下你個延腦先講嘢啦，我使唔使當著你面屌green object

COPCROACH!

就係你班奴性強既香港人以為對家真係可以靠槍靠制度滅絕香港人，所以先個個驚到仆街，一見到狗就跪。

威啦 同習曱甴齊名

1

香港警甴
狗屎垃圾

原來佢地係叫自己個名

佢應該係同mon po狗講

以其人之道還治其人之身！
大家以後聽到曱甴就大叫「香港警甴」「甴近平」

講緊官方，制度講曱甴同市民講係兩件事蠢豬

誤會左
唔係話你係狗 係叫依家mon緊po個d狗教下佢地同事

原來一直以嚟班黑警鬧緊自己死曱甴

roach

hi roach～～

copcroach
曱甴近平

全世界改口叫曱甴
騎劫返佢哋

美國俚語？

沙田手足好波

林志偉大總統又要寫信譴責字典啦

曱甴黑警

Damn coproaches

曱甴警察

沙田友做得好

以後警再鬧曱甴等如鬧自己了

示威者人多聲大好洗腦

習曱甴
曱甴sir

Roach station